我正式宣佈DI 學生會係光環撚

先前靜坐 集會 悼念完全冇蒲過頭
今日先彈出嚟囉光環
搞聯處
老老豆豆你對唔對得住14號在場咁多學生
有人見到你地SU有成員鳩縮咗係後排
琴日校方搞到到咁你地仲鳩縮
今日出嚟搞個聯處囉光環
驚唔驚手足搬埋間SU房出嚟同你地傾